---
title: Translations:Carta Orgánica/162/es
layout: post
categories: []
---

El Tesoro es el órgano burocrático de la economía pirata. Es responsable
de la administración del patrimonio del Partido Pirata. Se le delega el
cumplimiento de lo establecido por la Ley de Financiamiento de Partidos
Políticos (26.215).
